# BST algoritmalari



File: `test.py`



## Icinde neler var
```

  BST için farkli algoritmalar ve iki tane fonksiyon iceriyor. 
  5 farkli arama algoritmasi, 1 tane random insert texti yazan uygulama(for loop ve random library yardimiyla) ve de zaman olcmek icin
  her commandden once provoke etmemiz gereken bir timer.

```
## Gerekli Ekler
```
   Yalnizca time modulu gerekiyor.
   Random orneklerin sayisini arttirmak istedigimizde baska bir python uygulamasindan yapacagimiz bir sey. Kodu uygulamada var.

```


